而家一玩大圍捕 圍完一野推曬入警署就全部玩完

走 快走 你地而家係圍緊狗屋門口

真心 接義士已經完成

走呀屌你